食完咖哩屎眼着晒火

晏就食完咖哩雞罐頭，成罐汁拎嚟撈麵
依家痾屎成個屎眼熱到着火

係咪一食得多咖哩汁就會咁

唔係 下世小心啲

屎眼就快爛就會好似着火咁 利申：我個friend就係咁